爭冠上 曼聯係最接近曼城

訓啦仆街！

屌你
respect respect respect